［太含蓄聽唔明］兩人被捕後被問續金政策 杜魯多：如果我哋俾贖金 其他海外國民更危險

⋯⋯The prime minister also was asked if he had given any thought to changing Canada‘s policy of refusing to pay ransoms for citizens abducted abroad. Trudeau said that if Canada were to start paying ransoms, Canadians abroad would be more vulnerable to abduction.

”That is a policy that Canada has taken, that many of our allies have taken, and indeed that I have brought up repeatedly at meetings like G7 meetings, to highlight how important it is for all countries to take that sort of approach,“ he said.

Trudeau also said that any decision to change Canada‘s travel advisory for Canadians visiting China would be left to officials and government experts who are closely monitoring the situation.

”The determination on travel advisories is (a) decision made by officials at Global Affairs Canada, who are constantly evaluating the situation facing Canadian travellers or residents in countries around the world.“

（19 Dec)

共匪＝恐怖份子

比錢綁匪會撕票是常識吧

左膠大愛呢？
Make love no war la

捉晒你班死鬼佬
咁柒鍾意說三道四
問你驚未